［紅磡L］召喚紅磡FAC做gym既爸絲

有冇巴絲係紅磡FAC做開gym，睇下有冇興趣weekend可以一齊做，互相鞭策下

利申：當年開果時被說左5年membership

Pish

Tg 傾 @seeyouallbye